政事台幾時改名為Cowsep台？

一條友可以攻陷成個政事台
令到成個台嘅人都視佢為公敵
但又無任何行動去處理
可以點搞

自己睇下邊撚個推未

調返轉 有人推撚返你啲po唔通又入你數？

唔識字？我有話你推Post咩？